有冇巴打女朋友係小學老師 一齊入黎圍爐

睇錯 以為係你小學老師

留名學嘢

sorry 1999

插住黎改

我都睇到係 樓主好驅風

李思琪 羅蘭姐 果啲唔岩我

唔係小學 但都係老師 忙到仆街 會多野做到發脾氣

有事除左講下比心機 都唔知講乜好

跟住會話你咁講其實冇用

exactly
巴打 你會點做
有時放假搵佢出去 都冇乜時間

lm
小學老師

有暑假放 屌佢老味

如果係咁

最多幫佢改 幫佢出卷 快啲搞點 快啲搞野

我都冇呀
旺季旅行 貴到呢

你係？

我都想女朋友忙d,咁我可以多d時間做自己野

唔痴先好，多d自由，唔好忘記，將來結左婚可能就自由度大減，好好珍惜依家未結可以自由既時間

唔想要 就分手啦 我屌你老母